俾個詭異嘅寧靜大家 等人權法

各自(在家)努力
有啲港漂唔明白, 之前好驚黑衫, 慢慢解釋一番後, 而家唔驚, 好大進步
減少同啲四肢發達頭腦簡單嘅搏拳
一齊儲元氣彈!!!!

元氣彈!!!!